朗屏站有狗！！小心 有圖

如圖，大家番黎小心，不被捕

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

推一下，因為有幾架，岩岩又黎一架

推
攞左盾牌，番黎小心

推

Pish 小心

元朗都有

Push

我啱啱都開咗 推俾返緊嚟嘅手足睇！
一個都不能少！

元朗國既人到底係做錯啲咩次次都係佢地

次次元朗國民都俾人LABELLED..